有無巴打係天后塞緊車？

入紅隧塞到停左，咩事

我都想知